活蛇自殺死咗？

朗哥哥要出局都唔出po

善意打破零回覆

Wewewe~

又笑人